衞生署宣佈，強制葵盛西邨第8座到訪者接受檢測

衞生署宣佈，強制葵盛西邨第8座到訪者（11月18日起逗留逾2小時）、馬鞍山錦豐苑錦蕙閣到訪者（11月19日起逗留逾2小時）、沙田一田1及2樓所有員工（11月28日起工作）和將軍澳藍田隧道地盤所有工人接受檢測。

香港人，反抗